Disputa
Em caso de informação fraudulenta  será necessário um sistema de moderação  que não revele a identidade das partes envolvidas  para averiguação da validade da informação 

  Informa que está errado / Explica o motivo / Envia / Aguarda retorno 
  Se for fraudulenta  Estorna o dinheiro  recebe um email  
  Se não for fraudulenta  Recebe a informação de que o passarinho está correto 